見咁多人做youtuber，我決定要做一個lihkger

歡迎大家追蹤我

不了

負評左

保證定時更新高質post

ok

多謝支持

做乜咁多負評無人支持連登創作？

中鳩你就有

一早追蹤咗查查啦 幾時到你

喵喵醬不乖

你欺負我